可唔可以keep住同我吹水，等我唔好發癲又搵個ex

一開波唔知講咩好，大家黎緊有咩旅行計劃?

有無人鍾意睇書，美劇，電影?最近有無咩作品你好想分享下?

你地有無咩冷門興趣平時無機會同身邊人分享?我有興趣聽下

你d話題好難應喎

臭雞

搵到唔敢再搵

hi, 你好，點解你叫精神病人世界?係咪有事一直好困擾你?

暫時諗到個d,你有無其他野想講下?

點解?

你有經歷?

恭喜發財

大家咁話，新年後有無新目標?

搵左又點 乜佢就會肯返黎咩

冇 你呢

你可以做其他野 分散自己注意力

講得好，但係成日就會抱住一絲希望，覺得可能自己再努力一下就會有轉機

想練實腹肌同搵份副業

當你每次搵佢 佢都表明唔會同返你一齊 慢慢你就唔會敢再搵佢 每搵一次 傷多一次

我都嘗試用忙黎分散自己注意力，但係忙極都有空隙

卡通片得唔得 King of the hill, 個死肥仔成日整估佢老豆，好搞笑

個幾樣話題係我自己比較熟悉

都係，可能傷得夠深就可以解脫

點解咁驚搵ex?

揾佢做咩撚野

我係咪認真咗

我都成日睇呢類型卡通片，我最鍾意ugly American

搵你ex啦 得佢識應你

佢個種"其實我想一齊，不過覺得一齊無好結果"的態度令我不停覺得好似有希望而最後又可能只係錯覺

可能心理上只係想同佢有接觸

點解咁講?

放手啦巴打 下一個會更好

搵佢 佢只應你一個姐

我意為旅行，書，電影呢d係好一般的topic

你地個個係度講ex，得我講卡通片
between, 唔好再無限loop啦, 唔好再跌返入個深淵度，不如不見啦(同個ex)，咁多位巴絲打

理性上同意，感性上。。。

唔理解佢真實點諗

呢度有個仲未解脫到既
利申：分左手兩年 間唔中仲會搵ex

反而對你d卡通片有興趣

唔怕佢hea應你咩?

你講卡通片非常好，我身邊無咩人都鍾意睇呢類型，我自己睇開ugly american, adventure time, rick and morty , regular show

我都係2年

你都有睇開?有關推介?

佢唔會hea應 但感覺到佢對我只係好似對朋友咁

同路人

樓主講嗰套ugly american未睇過，都有興趣想睇

另外family guy都好睇，好多集，一定會睇到冇時間諗你個ex

我通常都係hornydragon個網睇，你地有無睇開其他網站?

一齊振作

好少咋
Bojack horseman
Rick and morty
Family guy
We bare bears

唔好搵佢 唔好睇同佢有關既野 咁會快d好

we bare bears 好正，我有個fd好似啡色嗰隻熊
我用bilibili app睇

你咪過一排先揾佢 到時咪再屌到佢閪都反

想復合但死忍唔搵佢

結果佢兩個月內搵左我三次

暫時未見機會，但樓主頂住唔好chur啊

btw我係被

我都係bilibili睇
性格似啡熊?

一齊番唔會有條刺咩?

樣同講嘢都似

我就唔怪佢啦，不過有咁既機會先算啦，佢仲同緊個第三者一齊

我明白

rick and morty 上季睇到birdman俾人射死真係無諗過

幾個月算唔算一排?

出手先就輸

一班人一齊可以炒熱氣氛 單獨相處有時應該會覺得佢幾煩

咁就放手啦 無意思
見到佢地開心搞到自己唔開心 好無謂

我已經唔記得套野講咩 淨係記得好癡線

我都覺得有第3者就真係好唔同

唉

已經唔俾自己睇佢既任何野

不如你去搵返個ex啦
可能佢都好掛住你

2年黎都係我做主動，身邊意見話唔平衡的關係要避免

仲有fututama
rick and morty 好似就快出第3季

futurama

講咩架?

同佢講左兩年生日快樂 覺得自己太on9 接受唔到 從此無再搵過佢

係就好，快d救番佢出黎

宇宙世界觀，痴線科學家同個孫冒險，又講下人得關係之類

同Rick and morty差唔多咁既

我就係講緊rick and morty我意為係問緊rick and morty
btw, bilibili的彈幕真係好煩

閂彈幕 但有時d彈幕幾搞笑

巴打有無睇destination Survivor，Black list ?

你個ex等緊你揾番佢

咁就真係唔好揾喇

我有見到呢套野，不過睇簡介好似唔多吸引

我明白唔應該搵的道理，只係耐唔耐就好似毒癮起咁，係咁覺得可能自己再行多步就會帶黎改變

你而家做緊咩？

睇緊書

睇game of thrones

本書叫咩名？
點解睇呢本書？

自己去旅行囉

都係啱啱散

我同你一樣，又係想搵但唔敢搵，所以成日搵朋友傾計分散注意力。但朋友一同我停左無講野，我就會又想搵 搵個ex佢又唔係唔覆，佢會關心我等我以爲可以一齊返，但講多幾句佢就會話：其實我地唔夾一齊無好結果架。之後我會自動收皮，但過一排又跌返落個深坑 不停loop，好想死。

出左個d睇曬，希望龍女快d殺曬kindslanding d人

The golden compass,我老細俾我

我唔算最近了

之前試過，但係去完番黎唔會有改變

我之前有搵佢，感覺上佢開心咪應多我2句囉，心情好的出街都得，心情唔好咪唔理你

搵到心死灰無可灰就唔會再搵

去耐d 去多幾個地方會覺得世界咁大 點解要執著係一個唔愛我既人身上
去完未必會徹底諗通放低 但總會有d得着

搵得太多 然後就沒然後 被封了

睇到topic好有共嗚

sad but quite true

理智個時完全明白呢個道理，發作個時就。。。

可能係好事

太多傷心人

發作果時咪再諗番呢堆野 我都loop左一年
loop既次數會隨時間慢慢減少

暫時loop左2年，發作次數少左，但係每次都嚴重左

一路有同ex傾計，之後冇覆我，然後就發現佢同左第二個一齊，唔想發癲

最後邊個會坐iron throne

喊完訓醒又係一條好漢 唉

Del contact
佢唔覆你好過佢一味吊住你 唔係仲難斷尾

真係好掛住佢

應該龍女啦

慘過戒毒

Destinated survivor 內容都算唔錯，值得一睇，
Black list 就有三季，每集都有新鮮犯罪嘢，不過liz 嘅身世同埋同redwood 嘅關係先吸引人

巴打有無興趣傾電話?

非gay

別了數十天 是你又來電
曾力拒仍心軟 亂了我的計算....

delete contact 就最好.

聖誕前離別了他的家 將門牌倒掛
縱是後悔了 也找不到他的號碼

之後試下睇
我自己就推介black orphan

有咩係度傾啦

屌，啱啱都手賤搵左
一早見到個post咪無事囉

同你一樣

我都係，佢開心會癲到好似拍緊拖咁話想見我，掛住我。唔開心個陣話我煩block左我都試過，根本比佢玩緊

俾人撚狗真係好慘
情人節收左禮又話想一齊返，瞓醒就再見亦是朋友

岩岩分手頭果年真係似人地戒毒
勁想搵佢 但知唔可以 不斷內心交戰 一諗起佢想搵佢就好似有人將自己揸埋一舊 個心好痛 好想搵刀插自己之類
日日喊 喊足一年
之後一個人去左十幾日旅行 去完番黎就好左好多 一兩個月先喊一次咁